覺唔覺睇見d排骨仔打拳就想作嘔

瘦到咁打乜撚野拳

講乜撚嘢呀屌你老母！

垃圾

有現場睇過人打拳就知大大隻慢到仆街真係可以比瘦仔屈體能屈死
當然講緊有曬rules前題底下打啦

其他詳細比其他高手補充

利申只係睇過一個大大隻鬼佬同勁乾身既鬼佬打
乾身嗰個打到一半已經笑住跳跳下咁當佢狗咁撚

排骨仔擂台度幾威都好，出去實戰打爛仔交死鳩緊。。。